上个季度，云基础设施市场继续以强劲的速度增长，因为大流行继续推动更多的公司使用云计算，世界上很多地方的办公室都关闭了。 云基础设施收入本季度增长33%，接近330亿美元 
 每一个都突出了自然美景，并有很多机会到户外呼吸新鲜空气——可能是清新的空气。 最适合房车的冬季自驾游，从密歇根上半岛到佛罗里达群岛|Heather Balogh Rochfort | 2020年10月29日|华盛顿邮报 
 在里面，人们被挤到边缘，拖着货物的自动驾驶汽车在狭窄的巷子里飞驰，速度是快步走的三倍。 自动驾驶汽车是一个红鲱鱼-第92期:前沿|安东尼·汤森| 2020年10月21日|鹦鹉鹦鹉 
 2019年底，400多名耐克员工决定，他们不会在12月一个晴朗的早晨去上班，而是拿起标语，抗议自己的雇主。 耐克的秘密跑步计划和不惜一切代价取胜的企业文化|瑞秋·金| 2020年10月6日|《财富 
 从慢跑、快走、跳绳或做剧烈的家务开始，然后摆动手臂和腿，让血液流动起来，放松肌肉。 Time-Crunched吗? 试试这个有效的10分钟锻炼|海登·卡朋特|020年9月29日|户外在线 
 像大多数喷泉一样，“尖塔”也有基本的饮料——百事可乐(Pepsi)、激浪(Mountain Dew)、Sierra Mist、轻快冰茶(Brisk冰茶)和SoBe生命水(SoBe Lifewater)。 2014年9月18日|每日野兽 
 当地人说，投票活动很活跃，尽管与最近的选举相比没有那么多。 2014年5月11日，每日野兽 
 选择在公园周围轻快地散步20分钟，让你的血液循环起来。 短的睡眠吗? 15个有研究支持的睡眠小技巧 
 在胎儿的姿势中，她开始在凛冽的寒风中瑟瑟发抖。 ababhaglage, 2014年5月4日，每日野兽 
 沿路车辆来往频繁，而且大多是德国人。 《最了解俄罗斯的人:乔治·凯南揭秘日记》|詹姆斯·a·沃伦| 2014年3月10日|每日野兽 
 我们一起散步的时候，我会给你讲纳瓦里诺、潘趣; 你不能碰这艘船，因为它是轻快号。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 她是布里斯特的模特——那天在纳瓦里诺暴露出来的那个小布里斯特。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 她把双手紧紧地搂在胸前; 她的眼睛里闪烁着对那件轻快的事的奇怪的赞许。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 那个轻快的意大利人看着他所设想的样子; 活泼、活跃的骡夫，充满活力和欢乐。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 在奥地利反攻德戈的关键时刻，兰内用刺刀快速冲锋，扫荡了整个村庄。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison